(竉物一問）呀狗強好奇怪

有隻狗叫狗強
佢原本只係有少少傻下傻下 有少少蠢
咁佢就去左寵物學園想做一隻好狗想保護主人
但呀狗強一出左學園就變到好奇怪 出街就好亢奮 仲會亂咬主人
.
我想問下寵物學園係咪會亂幫狗仔打興奮針 好擔心狗強同其他狗仔

呼籲各大市民聽日行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

仲會唔會有方法救到狗強定拎去人道毀滅